1810 佢家下紅色衫 又變番綠色衫

Drop

仆街 自燈作法失敗

咁而家乜野色衫？

灰色衫
唔著衫